HKCC 唔交學費係計退學定停學?

唔想讀又唔想交學費（因為要還翻啲錢畀學資處

搞正式退學手續又要自己嘔3萬幾

想知HKCC唔交學費究竟係計退學定停學?

如果副學士停咗學咁係咪即使Jupas有offer都冇得讀學士？

應該點都要比sem1學費

有office唔問走嚟連登問

唔交過曬deadline應該study end

連登仔無所不知

連登仔=staff

你hkcc唔係經jupas報 就算你hold住副學士學位都唔會關jupas事
加上你唔交學費正常學校都會踢你走
停學要有充分理由申請 唔係你想點就點

同問
拖欠學費會有咩後果
除咗入唔番嗰間U之後
會唔會影響到銀行貸款嗰啲

你指既學費係sem1 定sem2 ?